有冇人fail過background check?

通常要等幾耐先知

有案底?

FIB衰左 好開心
其實唔想做 只係為左個ex去考
又比我去到FIB

冇呀

去到喇

咩黎

推

push